+++
title = "查看告警详情"
description = "查看集群下任意告警的详情。  "
weight = 4
+++

查看集群下任意告警的详情。包括：集群/主机的指标告警，计算组件的指标告警和日志告警。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至要查看告警的集群。

2. 在左侧导航栏单击 **告警** > **告警**，进入告警列表页面

	**提示**：在顶部导航栏可通过单击集群下拉选择框切换当前集群。
	

2. 在告警列表中，单击要查看的 ***告警名称***，进入告警详情页面。

3. 在告警详情页面，可查看告警的 **基本信息**、**告警规则**、**操作指令**。
   

